點解今個月批左咁多新股上市？

截止今日為止有呢堆排晒隊

未計維信今科，匯富嗰d，上市後成績有目公睹

其實有冇呢個需要咁多新經濟股？

求教

趁市好CAP水走人

牛3 多新股上市cap 水

咁388岩岩先批同股不同權 咪而家先上囉

8146升得唔錯

做實業係多人幫襯，你睇彬彬

同股不同權暫時都係得兩三隻入左A1,應該唔太關事

最後的晚餐

07暑假前都好多新股股王，之後08年發生咩事

舊年七八月都一堆啦
今年再唔衝就無機會啦

中央有命令每一個省都要派公司落嚟香港上市，明冇?

港交所要跑數